理大事件，popo開始急了

區選輸到仆街，家下poly入面有幾多手足冇人知，先前叫班狗撒退比手足走，比班狗有下台階，起碼將來發生咩事，popo都有藉口甩身。
家下為面子死守，如果到時搞出人命，popo要負晒責任，依家撒，等同承認圍攻理大不得民心，當初做錯決定，狗營士氣重挫。

鄧狗你真係好撚蠢

理大係咁屌狗，叫佢走

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

冇讀過大學 係咪想霸黎開學堂啊

當初區選前走都有機會拎晒威，定下走就柒撚喊

Popo撒退咪可以開學囉

贏咗場交，輸咗個家

其實理大校長向法庭申請禁制令，唔俾POPO包圍學校或者包圍學校出入口通道，攞返個出入學校使用權麻得囉﹗
只要禁制令出到，到時所有校友，理大學生約咪係學校出出入入，幾百至幾千，
就算POPO點係學校外圍查人，都無可能控制到唔俾留守者離開學校
不過問題係現時個理大校長死左去邊？

大陸人黎嫁
唔好玩啦
點解仲會對大陸人有希望

我要番工呀，理大入面無人，開紅隧呀，無限loop

真槍實彈打入去咪得，然後公佈理大內學生全部失蹤，一個人都無

咁搵學生會得唔得？

床板夾春袋

推

條友冷血
見住Poly咁都笑得出話情況都唔喺咁差啫
你指意佢